三叔S10有一個所有iPhone用家都鍾意嘅功能

AirPower

6000蚊買部wireless charger

邊度黎所有?當D 6S 用家死架?

買旗艦機做工具人? 可以偷人地電再叫我

溝女用
D女女部iphone無電可以乘機借俾佢叉電

上年華爲出無線雙向叉電 明明個個屌 自己都唔夠用 仲分比人 W數又低 無用
今年3星出 即時打飛機 抽下水
再次完美演繹三星狗雙重標準

reddit r/apple 自己人都罵緊Apple自己包個個叉電廢
連登 idog : 要射精了

我作為6S用家睇到出晒水，諗住轉機買iPhone Xs時買多部三叔S10做charger,諗起都硬晒

差電話我覺得真係唔實用
可能係緊急情況附近又冇得充電個陣
用呢個方法借1,2%電黎用
平時比較有機會用到既，係幫galaxy buds呢d配件充電

你覆自己個post未呀垃圾狗
ipad pro咪又係抄反向過電有線同無線分別咋嘛

三叔實表示歡迎啦，賣多好多俾iPhone死硬派

聞西既發明?

mate 20 一早有

呢個唔係華為已經有咩

好多人仲用緊iphone,. 自己科技落後左幾年都未知

利申： 有 iphone max已淪為後備機

以後囡囡問我借差電器就拎部S10出嚟

跟著自己部機插尿袋

跟住囡囡差住電走過隔離台同男神吹水
你就繼續坐起度睇住部iphone充電

呢個主要for叉佢個無線耳筒